有無人試過自己拍Pre-Wedding?

小弟出面見啲package 見好似個個都一式一樣
如果自己拍好似特別啲又可以一齊留個回憶
有無人試過又有啲咩要注意呢

利申: 出面搵crew易好貴

嫌貴唔好拍，淨註冊啦

結完honeymoon拎埋婚紗自己影

其實都唔係嫌貴既 不過唔想個個一式一樣 好似好公式咁

公式穩陣，唔公式包中伏

有返咁上下專業技巧先好

要唔一式一樣又唔貴係冇可能

一式一樣都唔平

如果Sample OK嘅話一式一樣都冇所謂
一陣貨不對版仲衰

要睇下你本身攝影技術同埋你地兩個自己識唔識擺pose ，亦要睇下你女朋友介唔介意自己set 頭化妝。

利申：識人自己影，但佢本身已經搵左攝影師影咗兩輯海外婚紗相，自己影果輯係自娛同影得唔靚

自己影 ，不過要帶好多野，最好有車

有
辛苦D，set 機得黎又會唔記得執下自己個樣
不過過程係好玩既

唔好擺酒
唔好租衫
唔好簽字

咁就最平

pre wedding始終唔係一次三腳架就可以解決既事

有影過影多輯自娛還好，諗住淨係自己拍就實比老婆怨死

呢度好多影相佬搵食㗎
認真答你
如果你識影其實set腳架影完執靚佢無問題，最重要景靚，同埋pre wedding唔係影寫真，最緊要開心，自己影可能仲捕捉到啲真性情
根本出面啲所謂攝影師都係鳩下鳩下
去一轉婚展就知
啲相一係一式一樣
一係柒到仆街都夠膽死曬大佢擺booth，真心笑撚死
最好笑係影船嗰類，大佬呀唔好咁老土啦
不過呢個年代咁多水魚
好難怪啲劣幣

PRE-WEDDING 其實自己影都幾有難度

如果你同你條女本身model咁靚
零死角就得嘅
拎電話影都靚
如果唔係影到出黎效果麻麻
最黎條女都係叫你俾錢影多次

咁呢個叫post wedding唔係pre喎老友

pre-wedding呢啲真係香港先興
明明傳統嚟講結婚之前著婚紗唔老嚟

好多人根本為影而影，擺完酒俾人睇完咪又係收喺牀下底

老老實實...影PRE-WEDDING 都係條女點睇緊要
講真佢冇所謂既緊係自己影啦
你請人影都係應酬佢

陣間自己影...佢影到發脾氣你就仆街
但同意自己影係最自然
而家出面影果D PRE-WED 都覺得好公式
利申:唔識影PRE-WED

最好不了，除非搞gimmick

你影 pre wedding 呢個舉動已經好撚呀豬呀狗公式撚啦，人做你又做又要學人與別不同，咁你想型既咪學支那尼咁企向亞皆老街十字口中心塞住條路度影囉。